點解921 會有人推屯門都唔入沙田？

而家擺撚明屯天元係班牛屎佬主場，
成班黑警又同牛屎佬熟，自己走入去，即係送羊入虎口？

反觀上次光復沙田，周圍 d 街坊不斷為義士送物資，打氣，屌黑警；最緊要係新東補選沙田係本土派票倉，
對義士既支援係四面八方，各位連登仔仲要推沙田做香港首都！

我就諗唔明點解有自己主場唔揀，要走入人地主場比人玩。。。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推

本身講好左入屯門 點知有人係咁帶風入沙田 連記者都叫左人唔好入沙田 樓主你係唔係鬼?

921清連儂前仲有嘢可以做

咁你分析下沙田同屯門邊個場對義士有利？

咁你仲推

個日屯門一早宣傳做曬文宣 點解唔入先
屯門散水走人極方便 沙田有咩路走呀

本身一早講定 呢家分散人走2邊 你覺得佢義士有利?

巴打可唔可以講下屯門點走極方便？

沙田就真係四通八達，淨係東鐵馬鐵都幾個站走人，
巴士又可以去大埔，九龍，荃灣。。。。
屯門可以點走？

今時今日仲話邊到易走邊到難走 香港有邊到係易走嫁 要封你一定封到
利申唔係支持去沙田 但唔好用依d on9論點

屌你老母你仲唔係鬼 城隧一封冚家產啦
仲叫人搭鐵你傻撚左？？ 921元朗夜晚靜坐呀 屌你老母 大家唔好推
大家唔好推

唔係鬼就係弱智

請善用不推文回覆

咁你講得屯門點走未

明明屯門先係全新界最撚多巴士
淨係屯門來回旺角都7條九巴

屌你老母光復屯門個日 D人散得幾快呀 屌你老母 你無去梗係唔知啦屌你老母

屯門淨係來回旺角都7條九巴
仲有大把去荃葵青/ 東九龍/ 過海巴
你同我講走唔到
好撚嘢

入黎屯門望下先話屯門牛屎啦
訓左幾多年呀

光復屯門！

屯門真心易啲走'

收到風上次721有尾數未收到人士會去沙田教訓何妖門生，大家唔好去插手

市中心vcity 安定兆麟全部有車出去
仲要大把巴士線
易走過其他區添啦
你哋入到嚟揾屯門人帶一定走到